即日起，如果理大校長入到理大，我會好睇唔起班學生同教職員

咁既校長你地都忍得到？

職員一早散水啦

校佢老母 報狗拉9自己學生

散毛

一早block左佢